想過明晨流浪遠方

沿路走衣衫漸漸滲汗
因為自己on9搞到可能要賠幾皮港幣 rather than 學費
詳情唔講 驚暴露身份
純粹上黎叫下春

沒法子鬆綁 街裏人人在看

捱下去呀

而家聽緊

而家每日至少聽十次先平伏到心情
每次好似食藥咁 令自己唔好咁內疚
唯有一雙手只要握成拳頭能捱下去